幫手推畀全世界知香港黑狗平安夜放TG

當所有人咩gear都無嘅時候 班狗仲放TG 即係擺明幫香港人助攻啫
原來喺節日行街喺商場入面都係非法集結
既然係咁 各位手足們就要推波助瀾啦 快啲喺Twitter tweet同retweet 艾豬喺啲名人post度comment 幫手推下文宣啦

手足們 要注意自己安全 仲要顧下其他手足
正所謂：「屌狗一時爽，勇武少一人。」吖嘛
玩都要玩得安全啲
唔割呀屌

旅發局有個fb page 叫discover hong kong
入面啲鬼佬仲喺平衡時空